(TG) 召喚80後失戀既你

我地一班單身狗開左個爐，
歡迎所有單身中/失戀既巴絲入谷
一齊圍爐過一個暖笠笠既冬天

正啊喂

Mk

又尾

好想入

想入

我愛你

留tg

無人25+

我

俾tg黎好嗎

唔啱可以唔入谷既
我會直接tg講下個谷大概幾多人+有咩規矩，可有興趣可以留tg

Group 已入 謝謝
好熱鬧thanks 樓主

已pm

好想入⋯但唔識pm添

pmed

你已經離我而去 愛沒有繼續
原來我根本不是你的唯一

bluway

又係你

80 頭

求入谷

今次個quota已full
唔再add人，thanks

oh，失望

宜家再開，有興趣就留低tg

你個名